仆你個街，連豆漿你都玩鳩我

斷咗都好撚易開啫
咁就玩鳩你？

用鉗 夾住
用指力加腕力拉
唔好用手臂加膊頭力

痙攣仔